覺唔覺得嗰D飛站嘅巴士狗應該落地獄？

如題

滿座又點計先大佬

何止，飛站理應全家死絕